屌你老母西 又話護士好撚忙

見到個護士ig 日日屌話返工悶
冇野做 就黎恰撚著

高級診所助護ja掛

咩嘢部門先

睇吓邊個department啦 屌
你睇吓內科 日日做到隻狗咁

屌你老母西 又話連登仔好醒 點解樓主咁戇鳩

睇你做邊
私院嘅輕輕鬆鬆仲賺多幾十%人工
公院嘅咪做到隻狗咁服侍完班大陸人仲要比你地投訴點解要等咁耐唔即時應你囉

就算公立醫院都有啲部門比較輕鬆有啲忙到pk

私院都有啲忙到PK
都係睇你咩醫院咩部門咩病房

邊個話架

圖都無張

圖都無話返工扑野都得啦